點睇巴塞極力挽留25仔古天奴？？？

佢係拜仁怒炒巴塞8-2屠夫之一

當巴塞自殺非他殺